依家機場送機情況點？

想送人機 有無咩限制？
人數 同埋 有無話要有咩？
定係個個都入得？

Thanks

冇機票passport 連門口都入唔到，只能送到巴士站

咁嚴
帶passport無機票得唔得？

唔得

即係點都入唔到 有無方法？

買張機票咪入到

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

好啦 唔該哂大家

同你送嗰個人一齊入去
利申：3個星期前送完

我二號入去淨係睇我passport

我都聽講過有人得

Ok

根本無人搞機場，佢自己咁做真係好失禮

好多鳩餘，搵自己友黎搞

真心on9

我覺得日日唔同，啲保安成日唔同做法
最好就一齊入去，話係屋企人

住東涌 試過搭N車訓過龍去咗機場勁撚麻煩要轉車落3樓先走到

應該睇到後生就嚴啲 中年就放人

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

入到去，早個星期試過3個人送一個人機，再早兩日去機場2個人入都淨係check 1個人機票

一齊去嘅話，通常都會問係咪一齊，一齊就唔查第二個，但都要拿護照喺手！

第一個入去要睇足，機票資料要有！

上網買機票點帶？

我上星期送
同撘飛機果個一齊入機場
乜都唔洗睇